傳美斯基斯文操練炒大鑊

巴塞隆拿今季不時傳出內亂，最近就有指美斯、基斯文在操練中發生衝突。

西班牙《Diario Gol》爆料，美斯（Lionel Messi）與基斯文（Antoine Griezmann）日前在操練中發生衝突，而且火爆程度令所有注視，令教練錫迪安不得不介入，分開兩人。 據知基斯文今季以1.2億歐元從馬德里體育會加盟巴塞隆拿後，一直未能踢出身價，令作為老大哥的美斯相當不滿，早前對利根尼斯的西甲已經故意不傳球予基斯文。

另外，根據西班牙《世界體育報》指，美斯正跟巴塞商討續約。在新型冠狀病毒疫情影響球會財政下，美斯同意在這份2年的新約將不會獲得加薪。

球霸

愛之深責之切

往死裏打

美斯接班人=習近平接班人

個個都非死即傷

基斯文用基沙文唔得嘅
前者冇咁好聽

條垃圾有咩資格做美帝接班人

買c羅接班

基沙文:世界杯

攞去psg換啦 大家都好

買返嚟射十二碼

要不是西瓜因

依份西班牙報唔駛睇

但基沙文真係垃圾嚟

基斯文其實吹大左
尼馬一半都唔知有無⋯

美帝咁好夾都夾唔掂...

去左巴塞之後好似變左工兵

又唔好咁講，巴塞都中有幾件法國隊
umtiti, dembele

美斯無份？

carry 唔晒

下季賣接返尼馬回家好過

早前對利根尼斯的西甲已經故意不傳球予基斯文

前者係南華名宿

基斯文連南華都踢唔好 咁高期望做乜